黃之鋒好似鬼鬼地

個五觀都唔似香港人 是咪混左血

你就混血
人混狗

因為黃之鋒個樣唔似香港人
所以我信中共報紙話佢來自越南
黑警死全家？關我撚事？

有乜討論價值
我想知珠珠係咩混咩多啲

梁天琦湖北嘅又鬼？

中日河童？

洗米甘mean

講還講

番邦

日邊係咁

支那人無一個係無辜

拉

屌 豬囉 仲問

垃圾 post

咩事又咁多負評

幫我試下正評制

魚目混珠

斯奎拉（スクィーラ）

河童種

( Show Blocked User - Mola達 )

點先係香港人

俾條生路🥺

佢不嬲越南種

唔係不嬲唔通一時時咩

天琦呢

G鋒連波台都上埋

月南人mix中國人

你咁串做咩

中幅射

人豬雜交

正宗支那人

不嬲都鬼黎, 搞亂香港

被人負評得多好燥 收返ok?

佢波台狗黎

搞亂香港，分化香港人，屌佢老母啦

蟾蜍混老鼠

我理得佢係外星人
咁點

所有中國人必須死 包括天琦

唔好 你串得好

屌。。。

嗰個係YYlam

魚目混豬

波台混CCtai

應該河童跟中國人生出來

越南 美國 或者日本

應該係老虎狗混法鬥

我一直以為係我自己睇錯，原來真係混咗血。

香港人不以血統外貌區分

樓主意思係咪話佢個樣有啲似洋人嗰種鬼鬼地？
啲人應該以為你話係捉鬼嗰種鬼鬼地？

越南猴子?

蝙蝠混支那狗

樓主係手足 勿分化

old school d
混賬

一模一樣

垃圾post, btw block 多個

似混咗狗血

佢拎句光復香港 搞到咁多後生仔坐監

屌你

我覺得似青蛙多

條友達哥護主犬黎

屌你老母死達狗

你老母做雞俾狗屌
你老豆執二攤幫趁
生左你隻雜種垃圾出黎

笑正

好核突譚惠珠好撚似蛤蟆

笑死

條魚靚啲

北京狗種？

又真係幾似

香港人有血統嘅咩？

笑到PK

究竟要幾多樣生物先可以混到D咁既物體

我屌你老母啦

佢呢幅個樣好好多

咁嘅post唔洗咁多人嘛

無聊 post

係 比狗屌完

點解會上熱門

咁多人入嚟負皮

鬼鬼地係指鬼佬鬼妹個鬼啊

想單機?雖然唔係個個like黃之鋒，但打仗其間開D咁既post

警務人員子女關注組

英雄莫問出處
雖然似 馬騮混河童

系
依d废青一睇就知系越南河童来😁

個樣都幾柒
個嘴做乜

我唔理佢係邊度人
我淨係睇佢做啲咩出嚟

唯一正解！

痰餵豬

點解日日都咁撚多人開埋呢啲咁嘅垃圾po

典型支那風向想帶入連登

支那好興吹到香港示威既人都係D越南難民後代
唔係中國人背景
又係自欺欺人表現
賴撚到去幾十年前D難民潮
都唔會有一絲相信係共產黨有問題

不論帶風向既係咪五毛在先，信既人都冇一個係無辜

Hi 狗

屌我唔想望住屋企條魚就諗起隻豬

都話連登好漢奸

聽講話係八哥 mix 鬥牛梗

嚇親

黃之峰比人插，驚孭鑊唔見手足。

gphone條弱智仔露撚曬底啦
比人踢爆佢拒探手足

唔好同同路人嘈

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

gphone係共產黨員

樓豬個名中英夾雜，係咪漢奸嚟

又真係似mix

屌笑左似喎

又bloxk件

有啲似譚得菜

有時間加入twitter戰線啦
突發！Solomon Yue 都笑鳩元朗狗咬狗單野埋一分，並積極主張取消《香港關係法》

似人狗雜交混種
8-90年代灣仔好多

又嘥左個ac 啦7毛狗

波台咁能廢架，以前都叫撚到班台主架